特朗普陣營周一就選舉入稟 指並非由傳媒決出誰是總統

美國總統特朗普發聲明，指會由周一（11月9日）起入稟法院，以確保選舉法例得到充分遵守。 特朗普表示，拜登急於冒充勝出者，以及他的媒體盟友努力去幫助他，是因為不希望真相被曝光。特朗普強調選舉還未結束，拜登未確認為任何州的贏家。 特朗普又提到，賓夕法尼亞州的共和黨觀察員，不被允許觀看點票過程，他認為應由合法投票決定誰是總統，而非新聞媒體。 他又重申，不應計算任何非法選票，但令人震驚的是，拜登團隊拒絕同意這一基本原則。

- 熱血時報